留低對白估電影

唔準出貓
1.梅麗史翠普係你老婆？
2.我用手，逐隻逐隻秤
3.師父......個個內心以家諗緊咩你估到無？

屌無題識

你做咩拍我老婆個波？

4.我成人都未見過(普通話)那麼多錢呀
5.咁點解叫狗餅呀？
隻餅乾既牌子叫蘇格蘭狗呀

我要做model

Im gonna make him an offer he an offer he cant refuse

I'm not locked in here with you...
YOU'RE LOCKED IN HERE WITH ME!

試下入佢中路

葉問2

the godfather

watchmen

I loved the way a photo could capture a moment before it was gone.

is life always this hard or is it just when you are a kid

1係龍過雞年

似係家有喜事 但唔記得邊年 周華健講

1. 97家有喜事

跛豪

甘大支呀

god father

喑戰

粉腸(fen搶)

I'll cue you!

人起朵你起朵依家無人識你呀

fight club?

I HAVE MADE A FIRE!!!!!

你條女係雞黎呀

阿木

we can bring your mom back
but only for one day
and then you will never see her again

tom hanks
唔記得戲名，－條友孤島

應該係家有囍事

- I am your father
- NO!!!
唔太記得D對白

三萬蚊

A:俾番個女我，你想乜都得
B:你叫我點信你，除非你放低你隻快手
A:我預左你咁講

star war?

吋勁 吋吋勁

A:邊個打黎?
B:無講低
A:男定女呀?
B:都無講低

it's all part of the plan

3好熟

嬲得我吖！唔好逼我啊嘛！

三五成群

AI

Casted away

食神

123吃
123吃
123吃

I'm sorry, Paul. I'm so sorry.

wilson 定paul

bury

D女人好鳩古惑

有幾愛呀

From today, to the name of freedom, we take the battle to them

唔記得有無記錯

Leon my gf fav

You either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain.

an A, a B, a C, a D
an E, a F, a G,a H

一年前！

三萬蚊！

dark knight

個杯係死者既精液

speak English mother fucker

Your gf識野

大對腳係下面，你咪當我死得咖

what?

無人估到

[*]因為你哋全家都係癲架...癲架！！！
[*]你條蟲有鈎啊
[*]隻眼開兮隻眼閉
[*]呢度係皇室堡四樓
[*]千祈唔好畀小姐 餓親渴親冷親凍親吹親
[*]我全世界唐人街都有好多兄弟 fax個email出去 斬你頭就斬你頭 斬你手就斬你手
[*]妖男人老狗隻腳咁細架 有冇cash啊

我左眼見到鬼

逃學威龍3

周星馳做零零發個套？

brave heart?

唔係

比啲提示:要配音，男角，出左4集，出年有第5集

同講套戲名有咩分別

唐伯虎點秋香

波都打爆你

Why is it always me

係97家有囍事

岩

我好撚後悔啊

至尊無上

勁呀!

殺老母好閑事既者,你鐘意殺埋我老母lor

回魂夜

奈威

你老豆 大水牛 你老母 大風爐

1:哎吖，好彩係鎖我老母，唔係鎖我。
2:吹what?
3:你撻左我揪葡提子,仲唔提老母

古晶

3.月光寶盒

I can't carry it for you, but I can carry you

乜又係你啊 陳生

Our deepest fear is that we are powerful beyond measure.

我左眼見到鬼？

捷克，斯洛伐克

金槍人

家有喜事

No body, calls me, chicken.!

I am seven times champion, who you are fighting with me?

3係零零發

中！

I once saw him kill three man with a pencil

lord of the ring
果陣睇到呢句喊咗

甘大滋呀

1.逃學威龍3

你個名有埋提示

You either die a hero or live long enough to see youself become a villian

Limo is a word, Durant. I don't want to hear about it.

人呢，至緊要可以搵到一個屬於自己嘅世界，只有搵到嗰個世界呢，人生先至有意義架。拓海呀，我諗賽車先至係真正屬於你嘅世界呀。

我有俾你屌架！

何寶榮 不如我地重頭黎過？

好易啦下話

It's not possible. No It's necessary

3零零發

春光乍洩

如果你可以忘記過去 記得返黎搵我

人可以無尊嚴 但唔可以窮

I know that you and Frank were planning to disconnect me, and I'm afraid that's something I cannot allow to happen.

碗飯好好食

如果要加上一個期限既話，
我希望係一萬年。

日光白白，你咬我呀？

我又諗起你老婆啦

我有俾你屌㗎

john wick

西遊記

雛妓

If you were in your office right now, we'd be having this conversation face to face

阿叔嚇大既 屌你老母！

呢句係transformer 3

係
呢幕好正

1, play it, Sam
2, rosebud
3, frankly, my dear I don't give a damn
4, I'm sorry, Dave. I'm afraid I can't do that
5' 勝利的是農民

賤人，賤人

No problemo

1.Casablanca
2.Citizen Kane
3.Gone with the Wind
4.2001太空漫遊
5.七武士？

全部都係經典

少林寺十八銅人

jason bourne 好似係第3集

你又估到？

Everything will be alright in the end, so if it is not alright, it is not yet the end

我發咗咩夢 我發咗咩夢呢 我見到...我見到豬皮呀哈哈哈哈哈哈

勁

1. 我都係人，點解要有分別呢？

2. 出嚟呀！還錢呀！

3. oh… you kiss your mom with that mouth?

what a day, what a lovely day!

1) I suppose in the end, the whole of life becomes an act of letting go, but what always hurts the most is not taking a moment to say goodbye.

2)I wish I knew how to quit you.

3)All we ever see of stars are their old photographs.

有冇人挑戰？遲吓開估

王傑講既 唔記唔叫咩名

1）There were too many ideas and things and people, too many directions to go. I was starting to believe that the reason it matters to care partiality about something, is that it whittles the world down to more manageable size.

2）We stopped checking for monsters under our bed when we realized they were inside of us.

3）A little hope is effective. A lot of hope is dangerous. Spark is fine, as long as it's contained.

遲吓開估

幼稚園題

I'll show you. When the chips are down, these... these civilized people, they'll eat each other.

我就唔撚叫李文斌彬！

Dont let anybody tell you you can't do something
Not even me

1.我煮個麵你食

我屌你老母邊個踢既

You had me at hello

唔係

Mad max fury road

You will ride eternal shiny and chrome

粉紅色乳頭 可遇不可求

左眼見到鬼

春嬌與志明？

They say every atom in our bodies was once a part of a star.
Maybe I’m not leaving, maybe I’m going home.

You think darkness is your ally? You merely adapt the dark. I was born in it.

Why do we fall? So we can learn to pick ourselves up.

好大路

3. Ca2?

Keep the change you filthy animal

1. Life of Pi

2. Brokeback Mountain

3. 估唔到

2001太空漫遊？

Hal open the pod bay door

3) watchmen

1. We will not go quietly into the night! We will not vanish without a fight!

2. Does he look like a bitch?

O' captain my captain

Dead poet society?

一頓乳房有幾多？

唔係波餅，係鞋餅。我就係老餅

古惑仔

You're not fat. You're beautiful.

肥婆們快估

I like to be a s鳩

你無得同我架 FC 鬥呀

放逐

我個名

Because he is what Gotham deserve, but not needed

係愛啊哈利

辛苦兩位夫人磨豆腐

港產片

好驚 跌毛巾 露奶 震波 wadaga?

Av得嚟唔好咁av 正經中帶啲淫賤 淫賤得嚟有返啲矜持 即係一句講晒 外表斯文 內裡open 嗰隻囉

唔知 佢今晚有無時間落嚟食碗牛腩麵呢

記住 上得台就唔好怯呀 怯 就輸左成世架啦

matrix?

我出左啦

Why so SERIOUS

激戰

1. Legend of 1900 ?

第二個好熟但估唔到

What doesn't kill you make you.... stranger

He's the hero Gotham deserves, but not the one it needs right now

2係一蚊雞保鏢？

買兇拍人？